(三角x奇幻打鬥x冇伏x十二大戰) 怨戀

故事講男主係鼠家 比貓家既人尋仇 男主為左某d原因決定自己揹曬
其他唔劇透 總之內容幾足下 另類既12大戰
呢套好睇在 心理描寫都幾足下

男主一力承擔

原來係打鬥野

唔係 係甜野

呢件衛衣咁著 再加呢個姿勢 咁似當麻既

埋黎睇埋黎揀啦喂

又伏人

你都幾好野

給我小小面子

push

橙，茅人理

成日介紹d垃圾

垃圾得過你老豆老母生你出黎

唔好咁串喎

係咪你d表弟黎

今次支持神父 頭幾集就開始追